Voor zo'n bijlage als dit kan ze voldoende charmes hebben; en hoewel ze dat niet dacht Lydia om opzettelijk deel te nemen aan een schaking zonder de intentie van het huwelijk, had ze geen moeite om te geloven dat noch haar deugd noch haar verstand zou haar behoeden om een ​​gemakkelijke prooi te worden.
